點睇打工仔同學生拍拖

無論站係學生定打工仔角度都可以講下

好多空間 放假放學個陣對方要返工 可以有自己既時間

好想對方都係學生 可以多啲時間一齊 見多啲對方

好窄

睇下相差幾多年囉,太多就不了

自己學生對方打工 有安全感啲
如果對方月入4萬up

我假設左討論範圍係3-5年

我都係 絲打你低相差幾多年

我係學生 點樣識到打工仔

我係打工仔 點識學生

兩位完美示範左其中一個認識方法

屌

我都係學生 男朋友係打工仔
佢大我4年

咁樣好正 好似有個哥哥睇住咁

好撚正
我鍾意大哥哥

你地差幾多？

三年幾 你地一齊左幾耐

我都係咁

有無男學生同打工女拍拖

大家平時幾耐見一次面 會唔會因為男朋友返工而覺得相處時間好少?

半年到咋
不過好似一齊經歷咗好多野咁

merci送上我無言的感激

信任好重要祝你幸福

之前佢冇咁忙 我一個星期起碼會接佢放工一日 星期六日就一定留一日俾我
一個星期見兩三日到啦
但呢兩個星期佢好忙 星期六日都要做野 已經成個禮拜冇見啦
好掛住佢呀
但做野緊要
小妹會乖乖地得男朋友得閒再陪我嫁

係屋企做緊廢青等男朋友覆msg
我就係咁上連登覆post

我朋友自稱同過學校MISS拍拖
嗰陣佢係學生
佢話同嗰MISS出街嗰陣嗰MISS成日都會主動俾錢
試過俾自己個銀包我
叫我去買野食

岩呀雖然好想佢陪我但我都明白做野身不由己 唯有慢慢等佢得閒唔想成為佢既壓力來源去要佢擠時間比我 認真做野既佢都好好j

自
一時手快打錯

不用搞辯了 你的朋友

扮乜撚 你的朋友就是你

Agger
佢真係好好j

佢公司離你遠唔遠?如果車程好耐你都肯去接男朋友好女友

會J男友嘅女友
其實係咪gay post黎

真絲 係仰慕

大佬同佢女朋友
由學生學生 拍到 學生打工仔
女朋友仲係中學生
拍左兩年半 成日上黎食飯

佢地又真係幾sweet

講返我朋友先
佢話覺得有個成熟既女朋友幾閞心
係嗰MISS身上學到好多野
好過同D ON99生勾勾既學生妹一齊
不過佢話諗翻起覺得自己似做鴨/食軟飯
所以唔願同人講呢段關係

我都係學生
男朋友打工仔
但佢大我十年up

所以由始至終都係得你同miss知

如果換轉個女打工
個男係學生又點睇
#性別平等

咁你有無帶女朋友上去食飯

拍左幾耐啊有無打算結婚

六點鐘放工時間到 打工仔加入討論

可能兩個都係男人

Push

噢 又一段美好姻緣

打工仔要點識學生妹先得架

打工仔搵學生妹拍拖只不過想放假個陣有系屌姐 扮乜撚野

男朋友返工
我就畢業 拍咗年半
一日內對話唔超50句
佢返工忙 費事阻佢 放工攰佢想自己hea 費事嘈佢
臨訓先會打嚟up一兩句然後訓
平時食飯各有各睇手機
星期日下晝先會出街

屌佢老母我都唔知自己係咪仲拍緊拖
好頹

佢有時會去唔同office返工
最遠淨係去都要個半鐘呀 多數個零鐘
有次佢去接佢 我戇鳩鳩咁去錯地方 俾佢笑咗好耐

男既貪後生年輕肉體
女既貪年長成熟有錢

男朋友好慘 呢幾晚返9放凌晨

通常女學生+男打工仔都好難行得耐
女仔年紀咁細實係想個男朋友陪佢多啲啦
而且女學生身邊肯定多厹

唔一定既 點解唔可以係真愛

我都大部分時間自己一個人過 不過嘗試體諒佢 知道佢係愛我就夠

唔係個個都係咁既

打工仔點識學生女友？

支持下佢

知佢好緊我 但真係忙同冇嘢講
個人拍到好頹
遲啲我返工時間會好難夾到佢
都唔知之後點好

我男朋友成撚日話我小學雞 唔明佢返工攰
我就喺佢返工放工都成撚日煩住佢
可能我地根本唔適合一齊

屌夠仲唔甩手咩

俾你搶先講左

好驚遲啲同男朋友都會咁
之前嗌交個陣佢都話我成日都好細路⋯

咁又係事實嚟嘅

唔係咩呀
女學生青春既肉體....嗚呀

以前就係大少時間陪佢
所以散左

學生妹除咗後生白滑下面緊之外有咩好處？
又冇出黎做過野根本不能分憂

姐係你地唔夾呀 廢事傷心 趁早啦

過來人表示認同
打工仔見過世面再望返d學生妹，真係會覺得佢地又幼稚又任性

ex大自己6年 已經翻左幾年工
一齊左半年因為價值觀差太遠已分手

雖然平心而論嗰MISS幾正
但我朋友話依家諗翻起都覺得噁心
BTW佢之前成日DOWN D女教師AV
唔知兩件事有無關係

Agger

係交友app識過個港大妹，
佢覺得佢個班啲仔好幼稚，
同佢拍左年幾散拖，
利申: 揸車揾食，咩姿勢都試過

除左身份呢啲因素 拍拖其實都睇人夾人既 加油啦

睇大家有無心keep 唔會無野講既 分享下自己當日既事咁 咁又一日

大家好似都唔睇好咁 想同而家個男朋友結婚

sad story

唔係日日都有咁多精彩野突發野分享架嘛

打工仔既會比學生當做atm
你冇錢既時候就會飛你或者帶帽 完

我中二左右開始同男朋友一齊咗四年
睇住佢正正常常變負債

年半就咁 咁點一世

我唔覺得所有女仔都會係咁樣 我亦無當男朋友係提款機

佢大你幾多年

咁樣都幾sweet呀笑下你都係情趣黎

男朋友今年fg 做野 我就final year 有d 唔習慣冇得日見夜見 但一星期食一至兩野夜晚都ok

咁都係維持一年姐好快到你畢業 齊齊捱

我正正常常同同學拍拖 年半都完左 因為開始變得太平淡 到最後佢就冇引飛左我
利申:享受平淡+唔係有錢仔

我意思係見得小仲要冇乜交流咁 只會變淡 無論另一方有幾中意都好

我都好想

連見面個陣都無晒sweet既感覺?好似好sad

想同大專/大學生拍
好似會冇咁現實

a0打工仔

現唔現實其實都係睇人

感覺
學生會開朗活潑啲 打工會令人麻木

都覺 男朋友好似開始比份工永無止境咁主宰住 成日見佢好似好攰

真，如果冇野做 一放工個人就會好攰

幾好呀
條仔會成熟d
唔洗成日chur自己

感覺姐姐細佬仲易散

有野做反而會冇咁攰?

係 好似吸毒咁，除非份工返得開心/有意思
BTW你男朋友點識學生妹？

細過中學啲女俾有冇MK m記仔溝哂

我地係旅行團識 佢個陣岩岩畢業 我又岩岩入左佢間大學 但一拍即合

無識人係咁

你太後生

之前暑期工識左個男仔 大我五年
佢工作好忙 又無乜其他嗜好興趣
再加上我辭左職 好難開話題
宜家直頭無左聯絡

very nice

睇直播識到個中學學生妺😳
而家一齊緊。
利申,我今年29

由打工仔學生拍到宜家我都變埋打工仔

你有幾老

咁同拍拖有咩關係

咁咪差十年有多一齊左幾耐

未夠ㄧ個月。大12年。

某程度上係好事成功過渡學生到返工時期其實好幸福

你同佢本身拍過幾多次拖點追到架btw

大四😳男朋友大我10年
好幸福，好多野有佢睇住，安心好多

有約會過
因為無共同話題所以無開始到

我同男友又係相差4年
一齊咗年幾
雖然經常嘈交 叫過好多次分手
但大家真係好愛大家 所以分唔成

傾傾下電話。關心下佢。送D小禮物就得, 學生妹易滿足。都係耐心同靠把口。
我本身肥仔㴝。。。佢幾靚女😳
我計埋今次3次。佢幾次掛

唔知點解從你既字句感受到幸福

嘈下交其實都係嬲嬲豬姐唔會話唔愛對方既
我同男朋友都一年 未鬧過交

你係好人你係好人 對人好啲喇咁

我對佢好好架啦。會盡力對佢好。

同年紀差幾多

冇鬧交 好羨慕
不過佢真係對我好好好好好好好

咁你覺得幾多先可以

我同男朋友都差4年
差唔多日日都見
而家我sem break緊 日日都會去同男朋友食lunch再等佢收工

可能真係遇上對的人掛 目前我地都想同對方結婚
唔洗羨慕既 唔同情侶有唔同相處方式姐 至緊要大家相愛自在同開心

拍左就黎4年
我大佢3年
佢而家先畢業
感覺幾好，帶住佢一路成長，互相鼓勵

好煙韌

好想好似你咁 讀完書仲一齊緊 然後畢左業之後一齊為生活努力 陪住對方

唔見一日會覺得個日好頹好寂莫

I know that feel 個心好掛住好掛住 不過知自己唔應該成日打擾佢工作

.
一齊左一年呢種生活.今年佢終於grad喇

男方點睇?

平時我有我返學佢有佢返工，夜晚傾電話，六日去佢度住
我同佢一齊之後就無哂男仔frd，但因為唔鍾意行街打扮追潮流所以本身女仔frd都唔多
依家sem break個個去哂旅行，我喺屋企悶到抽筋但佢忙到放工同我食個飯就訓
有咩可以消磨下時間？

我男朋友返工都秒回whatsapp
我成日都諗緊佢究竟係咪返緊工

搵工啦又可以儲錢又可以有意義地消磨時間 我朋友都唔多 基本上放工自己hea多陣就等到bb放工同我傾下計

扮工時間 男友做邊行?

我識一對，超sweet

利害呀Ching

好正
男朋友係打工仔
40幾k一個月
好有安全感

最慘係個break唔長唔短，七月頭開學喇，得一個月都唔知返咩好
早兩年仲有幫人補習，依家佢地grad左就無再搵喇 同家長打交道真係好煩

可能係我一生人中最叻仔嘅一次

佢做咩架

七月開sem可能我孤陋寡聞

女朋友細6年，仲係中學，拍左一年幾，其實都好sweet,但係見面次數好少，佢屋企又好嚴，自己其實都有時會氣餒，但係真係好愛佢。依加番緊工草緊錢，等佢大d想帶佢去唔同國家旅行。講到尾其實真係用心去keep,唔係幾耐都會散，ex 都係學生，貪圖大學生多姿多彩生活，一升u就帽左我，依加諗起，無佢唔會有呢個，btw,希望咁多位巴絲開開心心，搵到自己另一半開心過世

連朋友下載邊類型av都知
明晒
你朋友

坐寫字樓嘆下冷氣 工程報下價 有時出去site visit咁
扮工時間都秒回我真係好幸福

你地點識架
btw agger用心經營段關係就唔會散 大前提係兩個人都肯用心 不過我都對我男朋友有信心

都可見佢對你都幾上心

同女朋友由中學同學一齊左七年以上，由家教嚴冇得成日見，演變成同居，依家就結婚。

坦白講，頭幾年好擔心佢俾大幾年既打工仔搶走

有個common fd 既生日上面識，之後開左group send 相，之後大家玩玩下熟左先開始，都識左半年先開始發展，成件事真係好神奇，本身兩個人都無咩想法，係好順其自然咁一齊左

都興幸佢唔係做金融保險個啲
個啲成日都要出去應酬 又冇固定既工作時間
作為一個零安全感既女仔 如果男朋友要出去應酬
我一定成日亂諗

我的時間完全係自己一個人過
不過嘗試放棄佢
知道佢個心無我就夠

A0000000

緣份

話黎就黎

我都係個好無安全感既女仔 覺得男朋友條件都唔差 所以佢份工無咩女我會安心好多雖然都好信佢覺得佢性格唔會偷食但就是自卑

話走就走

唔洗灰心 我男朋友大學畢業個陣都仲係a0本來佢都以為自己會a一世

恭喜你地修成正果真幸福

係，我覺得超好彩，佢又乖又聽話，又唔會亂洗我錢，雖然我叫做搵到小小，但佢知道我唔係老馮要請（但我次次搶埋單 ),有幾次特登襯我去廁所無啦啦埋左張單，真係好錫佢好愛佢，我願意拖住佢行埋以後既路

我相信事在人為

我有信心同佢行落去，希望你都搵到個岩你，做人唔好再諗負面野

希望佢升左大學都會同你keep到 祝你地都修成正果

agger

多謝你先，我都希望你同你另一半修成正果。

不過佢升大學機會都幾細咁話啦，哈哈

讀asso個啲好似仲易比人追走

同女友相差四年 佢係學生 我已經出嚟做野幾年 零代溝！好多野都好夾

就係學生先更難能可貴有多啲時間可以一齊見！！！！！係愛啊哈利！！！！！

佢好好幾乎日日都山長水遠過嚟就係為左同我食個lunch

又會等我幾個鐘收工

所以我會好好珍惜你

今日黑雨無得見添 聽日食完公司餐飯會第一次嚟接你收工架啦嘿嘿（雖然你係拍拖以嚟第一次返工 ）

咁又唔怕，佢係好識拒絕人既女仔，呢點係我對佢好信任既野

岩岩開始一齊?

有人接真好

信任真係好重要 我都好信任男朋友

已經冇機會做返學生冇可能識到中學生

點先溝到做緊野嘅姐姐

我而家都諗緊係唔係一生一世就代表開心。
定係曾經擁有就夠。

我有時都會去接男朋友放工

係架，唔信佢其實最辛苦嘅係自己。 用心去同佢溝通，有乜嘢事互相幫助互相鼓勵，咁先可以keep好一段關係

即使男朋友份工冇乜女仔 我都成日亂諗
可能因為佢條件真係唔差 又高又型又fit
自卑真係冇得救

如果你連捉緊一個自己愛嘅人嘅勇氣都冇，你嘅生活會好痛苦，加油啦俾啲信心自己

視乎你地一路走來點發展 可能去到一個點 分開對大家會最好 然後往事只能回味 亦有可能happy ending

我都好想女朋友接我收工，但係佢着住校服出現我又怕影響到佢， 始終着校服然後拖住其他男仔唔係咁好，所以我都冇要求過

哇做你女朋友真係好

我都主張所有野都坦誠相對好正

係啊但已經見過佢daddy mummy仲有婆婆 以後要一齊做運動keep fit

我覺得捉得唔夠緊, 但係佢已經覺得好緊。
係咪我應該要讓步

好時都唔明佢中意我啲咩只好慶幸自己既運氣

喂呀做你男朋友真係無得頂

咁又係 最重要係一齊嘅時候開開心心。
結果唔係最重要

如果佢講到出口話緊 你真係要注意下 小心向對方施到壓

等佢畢業啦

你女朋友對你真係好好啊巴打
要好好珍惜佢 要錫哂佢

真好 我同男朋友一齊一年了 有同佢啲朋友食過飯但仲未見家長

岩啊 我覺得我上世一定係做左好多好事

過左熱戀期就會開始懶

我仲係學生，男朋友大我5年半，
已經出左嚟做野，
大家好夾好鍾意對方無乜代溝，
不過佢成日都要ot，
加上我呢排仲要sem break就特別悶，
真係想多啲同佢出街玩
拍左拖一年半，
我地每一晚都會傾電話傾到大家幾乎訓著
好想快啲大個同你結婚呀

可能同佢年紀差太多, 想要嘅嘢唔同

同男朋友岩岩識個陣凌晨傾幾百分鐘都仲係好想傾而家佢要返工 不阻佢訓教休息了

個男仔夠成熟就話
個朋友同男朋友差五六年
個男仔仲好似廿歲出頭啲mk仔咁

女朋友接放工真係好正

你男朋友都好到加零一 要支持佢繼續對佢好

慶幸我男朋友係有交帶有承擔既人

我都知我男朋友好錫我
我真係好愛佢

拍左.....2年幾掛...我地唔記呢d野
我番pt時識佢既 開頭唔知佢大我咁多
不過我同佢唔係中學生同打工仔組合
我year3定唔知4先一齊 依家就postgrad grad
佢好似對於大家既學歷差距覺得so9sad
同埋我唔想咁快講結婚呢d野 所以大家都冇傾過結婚既話題

男朋友大3年幾 pt識
識左一排先知佢原來有正職 pt係當返去玩
但係睇住佢咁chur法好辛苦 放工/放假都冇得休息
(佢做地盤返足6日 攰到仆街)
依家一齊就黎2年 由我仲讀緊書到依家搵工都有佢俾意見 覺得好幸福好有安全感
不過財政狀況就.......

男朋友大我六年
做左野都三年了
依家到我畢業

有好多時間hea或者做自己野
佢番五日有兩三日都會搵我食飯

出黎做緊pt 女朋友仲係學生 相差四年 我係佢初戀
有時會驚佢上左大學會有其他想法
自己今日大頭蝦唔見左佢送比我果條橡筋 唔開心死我
都唔知點開口同佢講 怕佢會亂諗唔開心 會以為我唔重視佢既野

睇見絲打啲男友咁sweet真係好羨慕
我果個一見唔到面就唔多理我

係呀，我會呢年搞好事業，等佢出黎做野唔洗睇錢，起馬少個壓力

男朋友大3年幾，係我初戀
佢翻工比較忙，唔覆得機
一個禮拜見一兩日但我覺得好開心
我讀緊U
身邊d朋友都係同學生拍拖
pair pair都係日見夜見
有時會先入為主咁覺得我好慘，佢地一定接受唔到咁
其實我覺得好開心啊，不過朋友唔明

大自己幾年好有哥哥feel

對你好就得 唔一定日日見
你大過就會明
一開始習慣唔需要日日見
更長久

有人錫住既感覺真係好好

我都成日自己hea

送橡筋幾搞笑

相處方式唔同姐 可能佢忙先唔得閒理你住

我都係咁樣! 啲朋友pair成日可以見 放假又可以去街問我點解成日留係屋企咁慘 但同到佢一齊我好開心好滿足

我讀緊書女朋友打緊工

佢細我三年

呢樣真

成班臭雞咪又係貪條仔打緊工有錢
可以俾錢你飲飲食食

佢打緊工你讀緊書但佢細你三年

講咗咁撚耐都未講點識我屌你老母咩成班臭雞